
let questions = [{
    numb: 1,
    question: "Quem é o protagonista principal de Dragon Ball Z?",
    answer: "Goku",
    options: [
      "Vegeta",
      "Goku",
      "Gohan",
      "Piccolo"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Qual é a transformação de Goku que aumenta sua força e velocidade?",
    answer: "Super Saiyajin",
    options: [
      "Super Saiyajin",
      "Super Saiyajin Blue",
      "Super Saiyajin 2",
      "Super Saiyajin 3"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Quem é o príncipe da raça Saiyajin?",
    answer: "Vegeta",
    options: [
      "Goku",
      "Raditz",
      "Nappa",
      "Vegeta"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Qual é o nome da raça alienígena de Goku e Vegeta?",
    answer: "Saiyajin",
    options: [
      "Namekuseijin",
      "Terráqueo",
      "Saiyajin",
      "Androide"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Qual é a técnica de Goku que concentra sua energia em uma esfera?",
    answer: "Kamehameha",
    options: [
      "Kaioken",
      "Genki Dama",
      "Final Flash",
      "Kamehameha"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Quem é o vilão principal na Saga dos Saiyajins?",
    answer: "Vegeta",
    options: [
      "Freeza",
      "Cell",
      "Majin Boo",
      "Vegeta"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Qual é o planeta de origem de Goku?",
    answer: "Planeta Vegeta",
    options: [
      "Planeta Terra",
      "Planeta Namekusei",
      "Planeta Vegeta",
      "Planeta Kaio"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Quem é o criador das Esferas do Dragão?",
    answer: "Kame-Sen'nin (Mestre Kame)",
    options: [
      "Piccolo Daimaoh",
      "Guru",
      "Kame-Sen'nin (Mestre Kame)",
      "Mr. Popo"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Qual é o nome da fusão entre Goku e Vegeta?",
    answer: "Gogeta",
    options: [
      "Vegetto",
      "Gogeta",
      "Gotenks",
      "Gokule"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Qual é o objetivo principal de Goku em Dragon Ball Z?",
    answer: "Se tornar o mais forte de todos",
    options: [
      "Proteger a Terra",
      "Se tornar o mais forte de todos",
      "Encontrar todas as Esferas do Dragão",
      "Derrotar Freeza"
    ]
  }
  ]
  
  